14人名單出了

小弟不才，e 14條蛋散，關香港叉事，求指教

人大常委，國安幹員，維穩系統中間人

國安法搞手

印象中聽過王晨，其他真係唔知乜水

證明美國對支那幾咁掌握住